習近平可依親移民嗎？

佢女有綠卡

佢兄弟姊妹有綠卡

按理說習近平係eligible排綠卡架wo。

會唔會己經排緊？

到中國玩完果日就返去家庭團聚？